你有冇做過一份工 係你發現自己唔夠班

可以係能力上 可以係體能上 可以係精神上

我拋個磚先

精神上
以前pt做七仔 返左一個禮拜頂唔順 悶到發瘟 返個間係冇乜人幫襯 做寫字樓工都冇咁撚悶

前排先有人開post講

我女友最近返份新工 佢覺得自已能力唔夠 覺得自已好廢
日日同我呻 我有感而發

有
fg 做過一排admin, 但係level 已經唔係assistant 手板眼見工夫，
而係一丁友hold 晒成間工廠既admin
mamager 就負責另一間

但係試問一個fg 識條撚咩，速遞都未寄過啦，所以就辭職
不過好多謝間公司話我聽咩叫admin, 咩叫返工

咁其實即係
你fg拎住張cert直接上戰場咁喎
有冇比人屌 定係自覺做唔黎？

慘過比人屌呀，個manager 仲好包容我
不斷提點我，但係又唔講方向俾我知

我知佢真係好好，佢想我自己develop 同pick up 到工作，但係我始終好迷茫，罪惡感之下就resign 左

咁你呢d情況唔會自責啦

中五學歷上到督察算唔算

上一份工，明明只係一個local manager,無啦啦叫你 lead global啲野，仲要design個global既system，識條鐵咩，不過咁，唔係失驚無神叫你做e d都唔會學到咁多野

踢曼聯

咁你點做落去

假膠

好快有個好勁又勁nice男同事教你女朋友點做 放心 帽事架

第一份工

比人炒左